### Этап 1: 20 часов ###
* Создание бинов - 2 ч
* Создание DTO и конвертера - 8 ч
* Реализация CRUD rest api - 4 ч
* Обработка исключений - 2 ч
* Валидация - 4 ч

### Этап 2: 36 часов ###

* Регистрация - 8 часов
* Авторизация - 8 часов
* Подтверждение email - 8 часов
* Восстановление пароля  - 8 часов 

### Этап 3: 12 часов ###

* Подсчет рейтинга - 8 часов
* Подсчет топа трейдеров - 4 часа

### Этап 4: 8 часов ###

* Проверка комментария админом - 4 часа
* Проверка страницы торговца админом - 4 часа

### Этап 5: 8 часов ###

* Тестипрование - 8 часов
